[ This City Remembers ] 曼城球迷吹水區92

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

誤中1001

點呀又 今日又唔開心咩

日日都唔開心嫁啦

，

on9 topic

曼市恐襲

鬼知

接實

ok送比你

無波睇

剪咗個柒頭

不嬲

8

Sane

柒能到 整返老爆啦

鏟光佢算啦

Nigga頭

又柒又污糟

佢戴黑超個look好似d rapper

獌都簽完Fred, 我城仲未簽到Jorginho

Delph老婆預產期撞正世界盃

我諗修夫基心諗

「你仆嘢都睇時間啊！大哥！」

係04果陣個頭最好睇

好想打j呀

簽到先算

Napoli have made contact with Zenit for defensive midfielder Leandro Paredes, who could be a replacement for Jorginho if he joins Manchester City. [@DiMarzio]

近了

price tag 60m冇人同我地搶啦
利有基達 獌有Fred 車有簡迪巴卡 熱刺阿仙奴冇錢
加盟都係時間嘅問題

媽牙好撚柒牙

delph個comment笑撚到

腥

講咩

princess

雷鬼頭姐

好似唔係好夠頭髮

呢個真 紮埋得幾條

可能之前電完爆炸，再電雷鬼啲頭髮一圈就斷晒，攪到得返幾條

fat唇嘅嘢

手足今晚撐皇定利

皇

正常曼迷都唔會撐利啦
年年搶我地6分

反疤當然撐皇啦

咪係 唔關反疤事 唔想見到痢狗拎冠

撐痢

好想睇住咩古埃及文明俾人凍結

冇左古啦

班利成日攞住呢5個字打飛機搞到我都唔記得咗古已經走左

利加油
唔想睇蝗三奪r聯

更加唔想利狗拎歐聯

第一次同意你

皇同我地無牙齒印，利有喎

有what
比人技術性擊倒就牙齒印 ？
唔係當年蝗出陰招
Isco已經係我地人

條撚樣nigga踢鳩我

人地似卡迪狗城果堆有心架咩
力架無腦又唔係第一知

第一日

你真係輸撚到傻左

你就輸到痴撚左

年年都比痢狗食住 今年歐冠比佢收埋皮都仲要撐 唔係輸撚到傻左係咩 理撚得係咪技術性擊倒 點都唔會撐隊年年贏鳩自己愛隊既波呀？

exact7ly

點解要揀一隊 你地on9?

祖赫特同巴禾都要二選一啦清

me鍠緊係想鍠贏

我見獲加清問

你都on99

答兩邊都唔支持

心情有沒好d

都係咁 不過都有睇開左既

add耶耶tg 佢會開解你

求你地既tg

jameshardenop add me

真係冇理由撐利
先唔講今年比利三殺
下年仲有基達 Fekir加盟 季季雙殺我地
做人私家雞仲要撐返轉頭?

呢個係mk耶

你係自己話做人私家雞 我就冇咁諗過

求其啦，撐皇既咪撐皇，撐利既咪撐利囉

蛆tg係乜

費事出賣蛆仔了

比人三殺都撐 雞都不如啦你

迫人撐鍠

叫你咪撚撐痢姐

你理得我姐

咁冇撚野好講

佢疤狗黎 個日同佢食飯佢著疤狗衫

祖狗tg:

歡迎綠帽仔搵我談心

唔係你 做咩自認

屌你

痴線無啦啦屌人

個tg真是你？無人應既

撚有人搵我

綠帽仔真係信

好彩吹水

CMM全部掉哂入去買痢

真

真係假

jameshardenop

今次真已add

cls

no開名

...

Manchester City are willing to sell Joe Hart (31) to any Premier League club outside of the top six for under £5m this summer. [Times Sport]

蛆狗

5m 咁貴

差唔多啦

Neymar: I want to play for Guardiola
“I have always wanted to work with Guardiola. He’s different. I arrived [at Barcelona] a year after he left. I’d love to work with him.”

屌，之前成隊疤最撚憎就係佢

一個證明完回哂塘既龍門v.s. 潛質左閘幼幼
唔值啦
City full-back Angelino is closing in on a summer transfer to PSV Eindhoven, according to reports in Holland.

It is claimed that City are willing to accept a transfer fee of five million euros for the 21-year-old.

其實與其買多隻翼鋒返黎踢後備
不如試下俾機會Roberts 上位都好啊
借左去些路迪2.5年，算係踢得唔錯啦

屁馬咪撚黎

定啦
斷估巴黎冇咁輕易放人
係放都唔平
我鏝未必會咁高價買人

我地第一期啲青訓好似冇邊幾個可以繼續留喺球隊

冇本錢玩幻幻都係其中一個原因

有無人睇緊維拉對富咸

AV周柏豪

好柒

冇牌

富咸打法幾有曼城影子

神犬戇尻尻打機唔叫?

周街利狗

強如巴爾都冇正選

我地用丁力換佢啦屌

一定唔會撐利

疤痢已經係獌嘅人

ching同耶耶兩個d傷害咩事

大佬阿卡莉隻垃圾打單中有咩用

Ching有冇見到我6隻槍女一下

1999?

愈毒拎u?

6你老母大陸仔

中英數5星星

666666

但愈毒都係拎u

斯溫個場咁都輸

叫左你果波唔好衝住 後排已經跟唔上

我打四隻都殺左2隻。你地四個打唔贏隻魚

關咩事 有時間睇返replay你就知點解果波唔打得

皇馬比痢禁屌 半場都過唔到

啱先禁鳩住皇馬黎砌

班黃狗未訓醒咁

不嬲係咁樣踢
打10分鐘波

好撚緊張
利個勢好強

拉莫斯好波 打死隻沙拿佢
幫英超其他球隊出返口氣

MMA

salah gg

好似呀朗歐國盃咁
真係中波但唔好彩比人抽水而傷
結果...

真係搞掂左沙拿

沙拿

原來仲有呢招

唔好喊啦

拉莫斯死全家

咁就離場

沙拉收皮

第一眼完全冇問題，勁細動作真係吹佢唔漲

買左好大?

唔係 係冇品

雖然問心 沙拿之後冇態先有機會下季報仇

無沙拿嘅利物浦收硬皮，無得打

好似當年牙朗被換走 會唔會因為咁贏

皇而家屌打返轉頭

同高普一齊叫

沙拿走左真係調返轉俾皇禁住黎砌

我屌 卡華積又傷
又無得踢國家隊

卡華積

比鳩返個位奧迪奧蘇拿喇

人喊佢又喊

14歐國盃 18世界盃都係歐聯決賽拉傷
有冇咁黑仔

兩個都要踢世界盃 最後一場先傷又係慘嘅

兩隊打MMA都無人有牌

屌你老母想睇場好波都俾個拉膠夾硬整傷沙拉
我鏝輸波都未去撚到咁啦
賤種鍠真係唔係無原因

牙路又做臭鏝個朵

兩隊鬥賤
球證表示 打和啦

Ramos正仆街

無沙拿既猁變返佢地原本應有既實力

c朗今場傳極都失

蝗狗射唔出個樣

兩隊鬥廢

關鍵等疤痢同阿辛斯奧上場

成隊蝗踢摩迪歷同拉莫斯
easy goal同牙朗一樣咁差
見佢控波都控都粒波彈起

真係等睇阿辛斯換ISCO

無左沙拿差一班波

走左之後俾人禁住黎砌無停

開波初利期逼搶咁強 辛仔好易失控球 有isco捱過嗰段時間好重要

下半場一定好撚精彩
2個領隊唔知會有咩改變呢

我個半主牙

利邊有得變，不嬲都係勝利11人，後備得Solanke呢d

隔離班利嬲到

傻仔先半主
皇馬今年經常下半場先反cup

之前好多人話我地黑心,依家大家咁話啦

中眉

on9?

笑撚到我仆街 條友係咪弱智嫁

利個龍門仲痴線個巴禾

超級大傻仔 明知係面前都咁

on9到

On9!龍學人打決賽

笑撚死

巴禾一雪前恥

你都勁幾佢

各位晚安

勁幾佢

勁過

學界龍級數

1:1

咁都入到

仆街

包哂

哇屌，仲諗住熄機訓

屌 ISCO射極唔入

又係不射男

bale

bale!!!!!!!!!!

靚撚到

baleeeeee

好撚靚

勁到

痴根

c朗出左成個半場都隱形 巴利一出就世界波

睇撚到我哇左出殷

中柱

c7回哂塘 半單刀都比人追返

人地個Robertson 幾好嘢喎

牙朗真係好撚廢
根本無資格同小花比

今場莫迪 賓斯馬 拉莫斯carry
c朗屌女屌到腳軟

bale痴撚左線

巴利咁好態既

Bale

咁都打唔走

真係垃圾黎個龍

咁都學人入決賽

卡里奧斯下半季原本幾好
但決賽咁玩法好打大打擊
可能會變巴禾

痴撚線巴利

karius 2線龍
痢仲ff有份跟去德國

bale真係好撚勁！！！

新巴我

笑片

事實證明利都係唔好好高騖遠走學人出風頭

法國B華好咁踢皇馬
一樣咁鐘意玩角波

輸高普啦 出model打龍
番去行catwalk 啦

痢無龍用

卡里奧斯同史東斯一樣
表現開始嘅時候就自爆

個龍罪人黎架啦 公開道歉啦

利狗怨自己個龍算啦

第一球真係幾難睇

猁 笑死人

開心到我西咁！！

發覺d巴狗潛左

本身傷沙拿咁慘 輸都唔會笑
點知利做返自己派咁多笑彈

臭痢狗雞胸

熱血高普決賽有無贏過?

蛆狗我心情好番啲了！！

笑醒左

沙拿踢唔到世界盃

陰公

卡華積都踢唔到

應該選Roberto
西班牙大把好閘 只係卡華積好慘

皇馬快d放巴爾

丁力+$換bale啦diu

健康嘅大聖爺真係好撚勁

佢同牙朗同lv啦
不過傷多過踢

襯佢依家有態，買佢返嚟啦

又鳩傳

屌你老母，對我地就出全力，對皇馬就讓兩球

利狗真係好on9 我地上半季成日比人收山腳都冇乜點嘈 拉一拉就吹到專登開人拖咁

鏝狗無人點會有人嘈

駁唔到 法國呢到全部油王請返黎既打手

利狗會話佢地一人球隊 冇沙拿成隊唔識踢 但明明今季先買返黎
而我地金錢足球 玩多核嘅球隊傷一個仲有大把人頂 所以唔可以比較

法國model之前原來踢過我鏝

?

原來迪斯高踢過我鏝

羅馬果個？

新人真係唔識

Yes.. 迪斯高喎..

屌，原來林伯特都踢過鏝

鏝城名宿

個個都好似你地咁睇咗咁多年咩
我今年升上中學 終於有電腦睇波

Ching有米 我都係係酒吧門口睇 12碎唔俾入

我平時係電視睇新聞當睇咗喎 清你都可以試吓

屋企矛電視 要入圖書館借電腦睇

清邊到圖書館可以開到咁夜

睇賽果

真球迷

次次有波踢果晚已經打電話比圖書館book定部電腦睇賽果

靜左

Ching唔搵我傾計

已add

BREAKING:

Manchester City are closing in on the £75m signing of Riyad Mahrez with terms to be finalised but all parties hopeful of a positive conclusion in the next week. [Daily Mail]

on99

有錢就是任性

都有據聞60m+Roberts(值15m)換

咁留roberts好過 搵個75m既後備番黎cover腥

Cover丁力多過腥啦 馬列斯把握力好 個腦又好過丁力

呢個都係問題 3個右翼點排陣
丁力打左? 定Bwa打中路?

Bwa打中路係我地期望見到既野 丁力可能會推上一格打352既其中一個st

防中呀 我要防中呀哥狗

講起丁力踢St 主場無鋒陣對獌 佢走位真係靚 下季練好射門夠資格係中路搵食

講左幾季啦 依兩季佢練左腳 見佢時不時都用左腳射門 但係始終唔得冷靜

好睇大家接唔接受到丁力一步一步黎 走位 左腳 傳波 同埋門 見到既係丁既短傳同走位都有進步

買唔係問題，不過要75m?
7.5m咋話

加多少少買bale算啦

馬列斯又唔係棄將 可以當打幾年既正選料 計埋通脹 75m都值既

到底馬列斯有咩咁吸引要死追佢

真心唔理解哥狗

睇過球王片 根本係強化版Bwa
始終打開反擊 唔肯定技術係咪足夠細緻去踢控傳 最怕好似Bwa唔上唔落
不過話哂都係EPL player of the year 應該好快適應

其實點解唔試下摩納哥個法賓奴 冇乜人想買

應該話冇乜傳過邊隊打算買 反而巴卡藥高比人買走左

Atletico Madrid deal for Fabinho close

According to Le10Sport, “The negotiations between AS Monaco and Atletico Madrid are progressing well for the transfer of Fabinho. The deal could even be completed very soon.”

Monaco were hoping to bag 50 million euros for Fabinho, but Atletico Madrid managed to secure a deal for 35 million euros.

上個summer psg bid過 球會唔肯放
今個summer 應該去馬體會

咁撚平 hijack佢啦

留2到痢狗一輸波 成班死敵球迷衝哂出黎話原本對痢冇乜野 今場之後乜乜乜

馬列斯係好岩用 最多比人話水魚 黎打2年輪換翼位絕對唔差 水貨可以試下放中路

75m買個輪換 就算d錢唔係我既 第日再買人都比人禁住屌啦

曼城有實力發展到球員肯開口要求加盟嘅時候 咪唔需要比咁貴轉會費

都幾十年

牙路支持返蝗家陣幾風騷

牙路因咩事離開曼城post?

入黎貼皇馬相

買到馬列斯 話唔定水貨打中場

但我始終覺得要返個高大前峰做plan b 破密集/補個防中好啲

防中一定要啦

買番dzeko

尼屎葛夠做了

Napoli have rejected Manchester City’s opening offer of €45m for Jorginho. The Italians are interested to learn what will happen if Sarri joins Chelsea, which could bring them into the bidding.

There has been a slowdown in negotiations between City and Napoli over Jorginho, which could be linked to Sarri negotiating with Chelsea. He would like Jorginho and Mertens at Stamford Bridge in a €78-80m double deal. [RaiSport]

賤價放比車都唔放比我地

Sarri同Napoli咁friend
要險簽lu

咁我地買沙域啦

條鹽蛇值一間電視台架！

我幾鍾意文迪蘇傑

買lord ben

巴我腳法好打前 nben打龍

老實講沙拿咪當受下教訓 咁鐘意出風頭

過左兩日仲拗緊前晚場波

有名你叫 怨婦

一日都算,到依家都仲喺度拗真係好肉酸

又唔係收山腳 又唔係紅牌打少個 仲要replay睇到係一場意外 都唔明班怨婦仲死撐啲咩

因為無左沙拿就成隊波唔識踢

我地冇左cwa咪又係唔識踢波

‪BREAKING:‬

‪Jorginho and City have AGREED personal terms, but an agreement on a fee is yet to be agreed between City and Napoli. [Calciomercato]‬

比多少少轉會費搞掂佢啦

Napoli sporting director Cristiano Giuntoli will fly to London soon to discuss the departure of Jorginho, City's main midfield target, and the possible signing of Mousa Dembélé (Spurs). [@claudioruss]

London ?

Fred fabinho都爭輸哂

上面source話佐真奴agent去london
有機會比車路士hijack

廢鏝

鏝都可以整隊險簽

美欺 山狗 Fred

垃圾鏝係歐聯咁既表現比我唔撚黎啦

爭人爭輸曬

其實我地冇爭好耐
今夏兩大目標都係佐真奴同馬列斯

我睇twitter話我鏝london都有office

獌隻馬迪爾比哥狗教應該都幾屈

買馬列斯係咪代表水貨會打中間

代表條垃圾會賣走

去ldn唔特別代表啲咩 好多時都唔一定去man傾

Fabinho先44m

There has been a slowdown in negotiations between City and Napoli over Jorginho, which could be linked to Sarri negotiating with Chelsea. He would like Jorginho and Mertens at Stamford Bridge in a €78-80m double deal. [AreaNapoli]

下年猁攞英超lu

文仔+巴神勁撚到

利:Next year is our year

轉埋個龍買多隻正前就玩哂

利記駛唔駛咁能快手牙

買alison, 前面費綿龍夠做啦

傻西鏝又險簽

買沙域啦屌

ok馬體哥個回家吧

買左fabinho再買埋基達 利記個中場仲搶得仲快左

不了
廢的

Manchester City are pressing Napoli for Jorginho after making an official offer, but Aurelio De Laurentiis is stalling, awaiting the outcome of Sarri/Chelsea negotiations so they can join the bidding.

City will 'not wait long for an answer'. [Corriere del Mezzogiorno]

PSG will sacrifice Kylian Mbappé rather than Neymar if UEFA Financial Fair Play sanctions force them to restrict their wage bill and transfer spend. Manchester City and Real Madrid are monitoring the situation. [The Sunday Times]

Neymar admits he 'really wants to' work with Manchester City boss Pep Guardiola [Skysports]

今年空炮隊聲勢浩大

要包皮好過要泥馬，泥馬過到嚟搶波踢點算。

如果尼馬真係去皇馬咁麥包就唔會嚟

照你咁講屁馬黎我鏝麥皮都係唔會黎

咁搞法有排拖

Delph 問人借頭髮

點解今年好似咁難買人

笑4

2018年開始都已經難買人

波追又柒

cc

見到了

續約Foden同講明唔會外借出去

咪又係擺

佢應該會愈嚟愈多機會出

大家點睇真係咁貴買馬列斯

唔值咁貴

用75m買利雲好過

利雲不了 歐聯四強d把握力

下年拎嚟做plan B都好

點解要咁貴買 唔係英人 唔係後生 本身唔係大球會 佢係英人後生大會咪成200m

今年買撚到人咩

牙路喺阿根庭著19號,睇個款都無正選

有先出奇

3個黃金機會入到1粒 算進步左了

何來又？

點會講隻閘係王牌 真係未撚聽過

睇個post果陣冇留意username
依家先知係on9波追
唔怪得會講埋啲咁on9既野

比條link黎笑下

德國國家隊內訌 拜仁王牌

甘美治歐聯對賤種入2粒 拜仁既必然正選 德國隊就更加唔駛講 咁都唔係王者

負皮左波追

波追真係牙青黎

Riyad Mahrez’s £60m move to Manchester City could be completed “within days”, reports @JamesRobsonMEN

60m買到player of the year算係咁 早啲接受現實啦大家

成班為左搵野笑我咁都講得出 1隻閘係皇牌我真係成世都未聽過

Joao Santos (ag. Jorginho) to TMW: "We know that an offer from Manchester City has reached Napoli... we are waiting for a response from the Azzurri, who don't seem to have rejected the offer. If Napoli find an agreement with City, we'll go from there."

講黎講去又咪對皇馬果2場入波 要數拜仁王牌點輪到佢

王牌定王者 睇清楚先覆啦

其實大家想Jorginho定Fred嚟

佐真奴 no doubt
中場唔可以冇人頂高波

牙青唔比人打錯字

咁簡的確佐真奴好d 但最好都係沙域

馬列斯加佐真奴
夠數啦
馬到斯着26號會唔會迪米上身係咁派膠

可能11呢

11留比bale

牙朗返獌Bale續約

大快活比狗食

有米 我食麵包

Manchester City are set to sign Jorginho (26) this week in €50m (including bonuses).

Manchester City the Best Facebook

出左糧豪下點知中伏

快d黎喇

我出左糧先買到包

慰勞自己呀清

平時我都係執二手包

好撚熱呀屌

熱到不想做人了

渣ga

Yes 著左件superdry上身型撚4

耶耶托尼耶耶耶～～🎤🎤🎤

垃圾

有無指住個太陽係咁屌佢老母

依家開口埋口都屌緊老母

訓教啦

又養生

施丹會唔會教車仔

收聲死廢龍

廢龍哥神黎

渣ga

返工歎緊冷氣

訓醒🤤

托舟玩夠唔玩，用左三季已經超越左哥狗攞歐聯嘅紀錄

3連霸都已經係世界記錄啦
我諗都好難有人破到

改制後2連已經係世界紀錄 唔好講3連

咪係 現役堆頂級教頭
除左安76 諗唔到邊個有三個歐聯

怎麼了絲

狗公

拖舟根本係完美人生
50%能力50%運

最近好嗎

第一個拉你番去

又變返厹交友群

耶耶都係狗公黎

你同佢熟唔熟

你MK

你老母

佢成日性騷擾我

你老豆

咁我幫你拉埋佢

尊重唔準提我老豆

今日生活好嗎

Man City: Premier League champions close to signing Riyad Mahrez & Jorginho

By Simon StoneBBC Sport

睇黎今季都係買呢兩個

很好
放假中

放假就味咁早醒啦

佢成日跟蹤我返工

其實買馬列斯我唔反對
覺得佢都係一線尾果班波
但問題點樣排
1. 頂鳩條廢物葡萄牙水貨
2. 頂一頂施華太老，接班科仔太後生，中間呢段時期好可能就係馬列斯頂

早d起身打機

妄想症

分身?

馬列斯點頂cwa

up乜鳩

入哥狗我信

你係耶耶?

失憶？
我點會係條死獌狗

咁拉耶耶關你撚事

無提前面果D,純粹串下你

水貨講得好！

要拉都拉你先 成日視姦女同事

戒左

你都係

幾時有

無我9up

厹死遠d
小妹唔受溝

碎曖布尼

你老母 呢度傾曼城新聞的

新會然見到你班辣殺都唔想加入了

波追=識波帝

轉會新聞都係睇done deal未
仲有賣牙路去馬體

登雕未

要回家了

快d

有無歡送會？好嚟好去啦

真係會走咩

今年唔走，下年都要走啦

需要買新前鋒?
耶穌未夠穩定做成季正選

要買個一線頭啦要買就 耶蘇啞火都要搵個入球率穩定地高既

市面上邊隻穩定地高

屌隻利雲返黎啦

利雲?
夾開光頭佬 穩定入球率 識做支點 應該仲有3年貨
仲可以教耶穌踢波

頂牙路個位既一定唔可以係後生仔 老都唔緊要 要有經驗

耶耶

ching識貨

搵廢龍踢前鋒算啦 腳頭咁重1野射爆對面龍 好似bale果球咁

不好，忘不了她

雕登！

Manchester City have signed Scotland midfielder Caroline Weir from Women's Super League One rivals Liverpool.

仲以為丹拿耶一早賣走左
NEWS Inter Milan and Atletico Madrid showing interest in young Manchester City defender

good

ig post睇到the fisrt summer signing以為Mahrez jorginho done deal

我鏝今夏係咪得呢2個目標 鄰居又dybala又bale又fred又基沙文又利雲

最後咩都唔簽

皇馬球迷阿古路

買利雲

轉左台一坐地鐵要用3g先上到網

1010

不嬲都係

依家除左mahrez jorginho 好大機會
傳緊 屍馬 利雲 仲有冇

哥狗應該唔會簽呢啲無腦nigger 掛
Manchester City long-rumoured pursuit of Sporting CP midfielder William Carvalho continues to be a topic of interest in the Portuguese press.

That possibility has been reported in today’s edition of A Bola, who have information that Sporting want around €30million (£27million) to sell William.

easy goal

搞咁耐都未done deal

原來jorginho 巴西出世
巴西幫又多個人

其實會唔會空炮

呢個空炮冇咩所謂

有傳過咩

屁馬條on9自己話想跟哥狗

Chelsea and Manchester City submit offers to sign Robert Lewandowski from Bayern Munich

Read more:
Twitter: | Facebook:

仲以為你話賓屍馬

利狗咪撚黎
波蘭狗30歲就回塘

@高拉巴打
想唔想利雲過檔曼城?

今年德甲都有29球

佢好撚小氣
年年都嬲鳩隊友唔幫佢爭神射手

點都勁過牙路

望住天空嘅雀仔，至知原來行錯一步就會失去自由

淫賤 偷底褲

咪撚買馬列斯 我必反

你呢番說話度咗幾耐

望住豪門既水貨，至知原來行錯一步就會失去前途

‪BREAKING:

Napoli president De Laurentiis: "I've just refused last bid for Jorginho from Manchester City, they've offered €50M". [CorSport]

又險簽

望住綠帽既廢龍，至知原來行錯一步就失去愛情

蛆子話齋，如果係綠帽就唔使咁sad啦

💪🏻仲未好返？

我有廢龍裸照一張

些牙

要買馬列斯

沙拿應該知驚 鋒芒太露

半年啦最樂觀咁預計

邊度裸

說好的done deal呢
死唔肯放on99
市面上有冇好防中?? 懷高? Savic?

Savic係pogba個type,唔啱打防中
同埋拉素list條友1.09億歐

懷高打單dm表現一般

仆街了冇防中 法賓奴又冇 Fred又冇

單單都險簽

係咪Napoli 仲嬲緊我地R 聯分組賽踢左去落去踢R 霸啊

一直都覺得法賓奴可以完美接廢奴班

佢地留力聯賽啦 2回合都唔係full team/正選踢足全場

我覺得係錢問題姐 見係曼城個個都屈返筆先

好心鏝就出夠錢先學人bid啦 防中買唔到人下季真係唔洗玩

尼日尼亞米雞10號

原來我丁都係10號

反丁等輸

丁力助攻比楊格 反骨狗

丁力憑咩著10號

6.8分
2&B都不如

丁力sane打國家隊廢到

水貨vs 唔訓+隊長冇人睇

隊長換左Boyata

唔撚係又傷呀

換出之前隊長烏低身幾秒

我鏝登雕到未

簽左啦

男子A隊

啲女人真係癡撚線
我本身張credit 卡用積分換左500蚊
變左debit 500
跟住幫佢碌卡買野
最尾佢還完實數之後我找數可以找少500蚊
所以幫佢買野賺左500蚊

叫佢食屎，如果食唔住個女人，真係咪結婚

段野係明同唔明之間

備戰世界盃決賽周的比利時，隊長高柏尼在與葡萄牙踢成0:0的熱身賽中鼠蹊受傷，戰至55分鐘退下火線。教練馬天尼斯表示，會把握這48小時，去判斷這位效力曼城的32歲中堅，傷勢的嚴重程度。

神犬on99打唔打機

玻璃人

退役ok高層算啦

隊長

小弟好耐之前買左件波衫，今日無聊拎出黎睇，睇睇下覺得有啲假

個章蓬得好粗糙，係唔係假既？ 我連邊到買，幾錢都唔記得哂 唔該哂咁多位

假到嘔，泰國賣100pud

嗰陣我應該係盲撚咗

D手工校章咁樣

仲未有done deal

感覺foden好快會被浪費

如果買埋mahrez

今季都無咩傷
而家又無撚啦啦傷

傷追人

Pep成日搵位入隊長
萬一隊長傷到退出世盃 應該會買個後生中堅 早排傳過個50m荷蘭仔

可以讀埋個博士

今晚場波喺晏菲路踢,班友實腳軟

點解會係耶穌隊長?
包剪揼贏左?

最好

BREAKING: Manuel Pellegrini and his wife were mugged by armed robbers. The couple were held up by gunmen on Saturday night. #WHUFC

老野

Manchester City are showing serious interest in Olympique Lyonnais - OL central-midfielder Tanguy Ndombele (21).

As part of a proposal worth €50m for Jorginho, Manchester City offered Oleksandr Zinchenko in exchange, but Aurelio De Laurentiis is not interested in the player. [CalcioNapoli24]
險簽味濃

Napoli will not accept anything less than €60m (£52.4m) for Jorginho. In recent hours, Manchester United have shown interest but Manchester City remain in pole position. [Corriere dello Sport]

其實獌買埋佐真奴就好笑，中場大塞車

獌專執我地口水尾

為左啖氣，搶我城想買嘅目標，但買完又唔夾隊波，山齊士已經中過一次，都唔醒目嘅。到時獌自己內部出問題就好笑囉。

50萬磅週薪
又搶埋啊fred啦佢哋(就快官宣)

Fred to MUFC is done. [@FabrizioRomano]

Sane冇份踢世界盃

佢踢國家隊仲廢過丁力

On9 腥都無

無腥

sane今年勁撚到瀨屎都冇份 on9

最多都係戰術問題 有Sane仲可以變陣
選一堆中路搵食/內切翼 有撚用咩
今年要反德國了 成班德甲親生仔

鼻屎佬我屌你老母！

上場睇友賽好明顯唔夾，但係唔明點解寧願揀brandt draxler都唔揀佢，以plan b黎計sane作用可能仲大過佢兩個

我撐法國了

西班牙

我腥

On9！ 點會無sane份？
我唔識波定點

Ching sick ball ar

冇左sane即刻唔想睇德國
估唔到佢入唔到

阿路柒足咁多屆都可以入選，sane柒幾場友賽就898

仲有根叔，不過應該都係打後備

真係最諗唔到係佢冇得踢
究竟係光頭佬太識用佢定德國踢法唔岩佢

反丁專家

反德國了

之前有報道話哥狗叫佢好似美斯咁打，點知佢去到國家隊都當自己係美斯

痴撚線咁都唔俾Sane

就揀堆冇用既

屌你老母咩鼻屎佬 腥都唔選 on撚9

選利華隻傻西翼都唔選sane真係on99

分組賽出局啦 德國

屌你老母鼻屎佬

話唔夾就真係唔係幾夾,但連後備嘅機會都無真係on99

想德國收皮 反正肥根都冇得出

我都係咁話 今次真心嬲

walker

There are also suggestions from those close to the camp that he comes across as arrogant in training, although that is hardly new information for Low and his coaches - Sane has had that cocky air about him throughout his fledgling career.

sane應該勁多隊友pm緊 比我都嬲

真兄弟

delph sterling個d仲未出post

球會都出post

過兩年為鋪國家隊路轉會bayern

我諗腥寧願跟哥狗都唔踢世界盃

幫國家隊拎世杯係所有人既夢想啦

拎撚到 收皮啦德國

哥狗教德國咪返去踢囉
鼻屎佬仲叫佢9月返去踢
都on99

4年1次既世界盃 咁fit既sane 咁就比個鼻屎佬既偏見搞死左

雖然無可能,但好想英格蘭贏

德甲撚煩到
下年歐聯開隊德甲黎 係時候懲罰佢地

放長雙眼等德國出局仲好啦

撐英格蘭，撐丁力

講到Reus>世三
每年踢得半季仲敢拎出黎比

我丁10號

Yaya Touré: "It feels like he (Pep Guardiola) was jealous of me, he saw me as a rival... as if I was taking the limelight away from him."
"He was cruel with me. Do you really think he could've been like that with Iniesta? It got to the point I asked myself if it was because of my colour. I'm not the first, other Barça players asked the question too."
"Maybe us Africans aren't always treated the same by certain people. When you see the problems he (Pep) has often had with African players, everywhere he has been, I ask myself questions."
"He's too intelligent to be caught. He'll never admit it (not liking Africans). But the day he picks a team with five Africans in, I promise I will send him a cake."

Source - Manchester City the Best

reus唔傷都同世三差一班波啦

唔會針對非洲人啦 拜仁曼城都多非洲人種 其他人好地地 仲有馬列斯呢
Yaya想太多啦

係針對條廢老姐

經過今日先知原來咁多人有睇德甲

撐阿路

疤狗玩鳩烏老母？

似乎大家唔駛太擔心Sane

yaya係咁屌鳩哥狗

唔通講咩

佢大可以摺埋唔回應

迪斯高去日本

風俗店

Call g

話哥狗唔用力架（入籍唔計）
但事實係力架無腦
仲話自己身體狀況有時比一隊成員都唔比佢踢
好肉酸

其實佢知唔知自己影左啲咩（無料案內所 ）

好撚正
8強等丁朗幫sane教訓德國

我見啲英撚comment話要用welbeck換腥

on9

根本係講緊事實

Juventus recently turned down a €50million (£43.7million) bid from Manchester City for midfield ace Miralem Pjanić, the Tuttosport newspaper claims.

鏝下下$50m咁bid都買唔到人

而家50m仲邊度買到人 所以walker同mendy真係唔算貴 係人地唔爽我地最弱既位置買到2隻好野

傳左好多個中場 睇黎今次真係target中場

‪BREAKING:‬

Manchester City have offered €59m plus €4m in add-ons to Napoli for Jorginho - a fee that City want to pay over a three-year-period. Napoli on the other hand, want the fee to be paid over a two-year-period. Negotiations are ongoing.

人地講明60m 你出59m

街市講價

Negotiations are very close to concluding and Jorginho could undergo his Manchester City medical in the next 48 hours. [@CalcioNapoli24]

無限接近險簽

Dimitri Seluk (Yaya Toure’s Agent): "At a time when big sums are being paid, I officially declare that Yaya is ready to move as a free agent to any English club in the top six with a salary of £1 pound a week. But with a bonus system based on certain successes." (sport24.ru)

唔係咁反骨啊？係嘅即刻反耶

個經理人多嘴狗黎 誇大事實啫
但yaya去邊都得 唯有獌唔可以

yaya經理人真係痴撚左線

上季唔係話想簽多仔個weigl咩，個時話係後生版影帝

點解宜家傳都無傳過

希望唔係真

49000 fred done deal 60m歐元

曼城= 曼聯球探

Fred
Seri
Otamendi
Savic

Sanchez

咁佐真奴60m euro都唔過份啦

就算係假嘅話yaya都有責任叫個經理人收聲，隊波對佢有情有義主場幫佢搞埋歡送會轉個頭講d咁嘅野

fred加盟曼市

隊波係對佢有情有義
但個教練唔係
想信佢唔係憎隊波 係憎教練 反咩骨?

daddy最鐘意打劫我地d目標，但係買返黎又唔識用

私怨撚圍内私了咪算，依家出句statement話會加盟對手調轉槍頭唔係反骨係咩

廢老無野搵野黎搞

唔想再打j啦 俾我出一次好無

收聲啦

俾人搶曬

Jorginho to Manchester City is just a matter of hours. Negotiations close to conclusion and there is a chance medical will be completed in next 48 hours. [CalcioNapoli24]

都好既 多得獌搶左隻fred 我地有佐真奴

空炮啦

通常一個位傳幾個target 防中就weigl fred jorginho最後揀定jorginho

全撚部空炮啦

信埋啲咁既八掛新聞

官方fb

咁希望唔係真啦

有無link

殺巴

原來你講依段片，鏝城第100球#

薩巴真鏝

佐真奴勁？ 冇睇Napoli

好過Fred 起馬有米8

屌，成個禮拜無上過黎，到依加都仲未簽到jorginho

Cristiano Giuntoli, the sporting director of Napoli, will fly to London today to close Jorginho's transfer to Manchester City. [@calciomercatoit]

快啲登雕啦，等到頸都長

Manchester City have made a new offer for Jorginho of €47m plus €5m-€6m in easily attainable bonuses. City are pushing to close the deal have no intention of waiting more than a week, with plans in place for an alternative if a deal doesn't happen. [@DiMarzio]

我係拿坡里真係唔撚柒再理我鏝

鄰居都簽左兩件 我地仲on99咁同人講價

急咩姐，大把時間，過去世盃執多件星

之前唔係出$49M + 5M架咩？做咩新offer仲少左

係喎

Joao Santos (ag. Jorginho) to CalcioNapoli24: "I'm in England, specifically Colchester, 400km from Manchester. The negotiations are in the hands of Napoli, I'm waiting for a signal to understand what to do. This week something will happen. Until Friday I will be in England."

fb又出j片

Manchester City are looking to sign either Real Madrid C.F.’s Mateo Kovačić or Southampton FC's Mario Lemina in case Jorginho deal doesn’t go through. SSC Napoli want near £60m, but the club offered £40m. [The Sun Football / BBC Sport]

不如唔要佐真奴要高華錫啦

做功課啦

簽完佢仲過到ffp?

啱架啦,繼續追啦,比佢地追到咪又係唔識用

妹你老母

千祈唔好呀

鄰居我屌你老母，手下留情比隻防中我地都好掛

連我地個金字旁都想搶埋

基本上市場有人搶嘅球員都見到獌有興趣

買撚哂佢呀咁把炮

獌仲用緊牙朗筆錢渣

高華錫高華錫

搞咁多野最後咪又係去曬獌

Manchester City and Napoli are heading towards an agreement for Jorginho that will start at €50m (£43.9m). Now they are thinking about bonuses, clauses and the possible inclusion of Zinchenko. [Gazzetta dello Sport]

撚狗咁撚，山狗比人fake左一筆，睇死daddy下季唔撚識用fred

唔講我仲以為而家油價跌到得返10蚊桶
今季咁度嘅？

油王撤資了

辛真鳩4p

u 5p

打機啦

兩條mk

U 大隻打死人

仲未推爆po

佐真奴無限48hour 其他轉會又冇聲氣 仲有咩好講

我要高華錫牙！！！

我要佐真奴

兩隻簽到其中一個我仆街死

yaya 過獌你同黃耶一齊仆街死

條友

不了 黃耶代我死

點解

因為高汁會然需要挽留

點睇我都高汁過你啦

好識食

佐真奴打防中架咩？

收到風
今日掛8號

Fred傷左

done deal未

West Ham have opened talks over a sensational move for Yaya Toure, who is very keen to play for Manuel Pellegrini again.

曼市垃圾回收站

伊雲斯去咗李城,可以J啦

There is new contact today between Napoli and City about Jorginho. Napoli director Giuntoli is asking City for more time to find the right replacement before concluding a deal. Pep Guardiola is losing patience and has given a clear signal: Napoli must hurry... [@CalcioNapoli24]

BREAKING:

Jorginho and his agent were confident that the deal would be completed within this weekend: but that didn’t happen. City won’t pay more than €45m for the holding midfielder, and it looks like the deal will fall through. [Radio CRC]

再拖唔同你玩

畀人揸住春袋

又無波睇又無done deal

Done deal!!!!!!!!

OFFICIAL:

Daniel Grimshaw (20) has signed a new deal at Manchester City until 2021! 🙌

快手開夠60m啦好心就

好明顯我城根本就唔care嗰10m,係想擺下姿態啫

年年都畀人殺多十幾廿m

有錢唔代表可以俾你任搶，睇嚟哥佬想開返個好頭

Welcome!
下個topic名

Manchester City refuse to improve on their offer made two days ago for Jorginho. They have issued Napoli with an ultimatum and have set a deadline of four days. City have an alternative on hand if no deal is struck for Jorginho. [Sky Italia]

睇多4-5日

褲都除左成個幾禮拜 而家仲叫我睇多4日

空炮機會幾大

真係好撚on9
放比其他球路日人地好撚易
真係曼城簽一個人搞十年

有冇清夾飛龍波衫

見鏝城要人就開高成千萬，長始下去唔掂。

有咩優惠

係幾抵玩喎

屌 原來清倉底貨 下面果堆舊既

梗係
想要兩件西班牙

想要18日本

崇日狗

買衫唔買靚果件買黎做咩

駁吾刀

Riyad Mahrez is very close to finally landing a dream switch to Premier League champions Manchester City.

There has been a breakthrough to take Mahrez to the Etihad on his return from holiday with City just finalising his agent’s fees. (Dailymail)

BREAKING:

Joao Santos (Jorginho’s agent): “Napoli and City have not found an agreement. There is a distance of about €10m. City are now working on their second choice. The player is waiting for Napoli's decision: he still has two years on his contract, - we will not renew."

正式空炮

唔撚買lo 拿玻里算係咩 同我地擺姿態？

係咪接近冇可能買沙域 雖然開價一億 但其實我地要買既人唔多

買乜9 savic 從來都冇傳過

我

好撚耐啦屌 咪由佢

咁姑寒買撚到人咩

應該唔係錢問題啦

我要高華錫！！！！！

我要你條女

有無鏝區TL同好？

Manchester City have raised their offer to €53m (€47m plus €6m add ons) for Jorginho. Monday could be a decisive day. [Sky Italia]

你貢多女🤤

evans個陣係咁話買 結果家陣李城3m就買左

有冇邊間買世盃波衫便or有優惠（今屆）

Yeah ,every day is fucking decisive day

好似幾抵 有冇手足知咩料

旺角21都唔識
印字出曬名

Aurelio De Laurentiis (Napoli president) to The Sun: "I think the deal [Jorginho to City] can be done in the next few days. Everything is possible as we have a good relationship with Manchester City and their people but we must negotiate."

De Laurentiis: "We are still not in agreement over the price for the player but we'll be near to the conclusion as they made an effort in the last few days."

有種比人撚緊既感覺

姐係冇伏？

簽撚到咩

係
唔印字印章就ok
但驗證下個網站係咪真穩陣d

仲諗住印埋耶蘇

佢地部印字機好廢

狂牛粉想印施華

有冇iPhone plus size 想做wallpaper

我偷鏝page圖，鬼知

唔印水貨？

我又唔係提子粉
一件衫好貴嫁

圖入面cwa件衫好似係16Euro?

同埋耶穌個頭起腫瘤
炒左個it9佢啦

笑左

無我鏝睇嘅日子真係好難過

FRED

Manchester City are willing to pay €100m (£87.5m) to Juventus for Brazilian winger Douglas Costa (27), who the Italians have just used their €40m option to buy on.

好過80m買馬列斯既

仲獨過牙腥

哥狗教果陣好勁喎

力架+獨食不了

28歲不了

呢條友可以同腥兩邊鬥快

曼城今夏一直在積極求購拿玻里中場大將佐真奴，不過由於兩傢俱樂部在轉會費問題上的分歧，交易一度陷入停滯。如今藍月亮的這筆收購終於看到曙光了，拿玻里主席鬆口了。
拿玻里主席德羅倫蒂斯在接受採訪時親口表示交易即將達成。在接受《太陽報》採訪時，德羅倫蒂斯說：「我覺得交易在未來幾天就能完成。一切皆有可能，我們和曼城的關係很好，但是我們還需要談判。我們在球員的價格上還沒有談妥，但是由於他們在過去幾天的努力，已經非常接近了達成一致了。」

不過太陽報

有無手腳覺得趕走牙路呢個決定簡直世界級

今次真係太撚on9 唔理真心定假膠

發生咩事?

牙路又柒

希望大家都唔好理佢了

咪理佢，牙路係Attention Whore，正一小學雞

希望曼城球迷可以full block左亞古路呢條垃圾佢
等作自己繼續做假膠又好 五毛又 好

多謝ching支持 果陣啲人仲話少左牙路好悶冇人講野

咩樹

明明我趕

爬文啦Ching

hi大家好 好耐無見
支持下比利時

hello

成隊波0合作性

其實我都覺
同埋夏3世同迪布尼好明顯唔岩牙咁

係唔係有一次全頁都係皇馬
之後大部份人block 佢？？

hi on9 jer

Yes 爆閘狗抵4

幾時打機神犬

新主場香港有得賣未
想試過先買

你爬下黎睇

依個係找數

走場比人Bam左
依家要等20分鐘先開得場

同埋你block完佢係keep住有留言 不過唔緊要 最緊要係清理左門戶

咁麻煩你解哂啲block再同我地玩

走場無罪,走場有理

耶耶係支持牙路先鋒 大家認住佢

真名打機

今晚打

有冇手足今晚pro

有

hi 大勝la

半個月推一個post

人又無得簽 波又無得睇 鳩野又唔想講 係咁上下

Done deal 未

講真今季緊係搶利雲 保定

講鳩野=鏝post好低汁

Manchester City have failed to reach an agreement with Raheem Sterling over a new long-term contract, with the two parties remaining 'poles apart' on the player's wages. At this stage, no fresh negotiations are planned. [Sky Sports News]

咁即係馬列斯應該登雕

出面啲source話等官宣

前日我鏝個網有個 transfer announcement delete咗,應該係佢

我開